問吓大家食豆腐花點食

小妹有時會完整一片片咁食 有時會整碎哂咁食

完整咁食
碎哂咁食

落黃糖好撚甜

壓爛哂
聽朝可以屙爛屎

唔識食

鍾意食本身落左糖水嘅或者花奶豆腐花

細細個貪得意用飲管啜

花奶

唔夠甜會食到想嘔

冰糖豆腐花？

用飲管啜個口好攰

你唔壓爛係咪可以屙豆腐

食黃糖先係重點

用口

一啖一匙黃糖 keep住落

碎曬個賣相食唔落

識食

一片片咁食啲糖就唔夠均勻
食到最底就會無乜味咁
變相好似先甜後苦咁

不過我都係鍾意一片片咁食

食豆腐花其實為左食黃糖

用口食

一片片咁食 食完上面嗰層再加糖

食到就嚟有糖尿病 不過好正

黃糖糖水都落

以為濛開post

我覺得樓主已經落得少黃糖 但落太多又怕糖尿

識食一定係撈飯